好野，終於可以戒可樂

飲左咁多年
可以停一停

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

可唔可以唔好衝出嚟柒

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

自己印架柒頭

照戒
得唔得？

柒撚完未